點解咁多on9要將今日既政治格局套落古代

幾百 幾千年前連共產主義都未有
個時中原地區同而家完全兩個時空黎

點解硬係有d on9仔拎今日既政治觀
去屌柒幾百幾千年既古人
仲要好多人附和
好多on9連歷史書都未睇過幾本
就黎廢up

你班child登仔係咪弱智成咁

例子？